點解為自己煮既野食影張靚相咁難

有時自己煮完野食，覺得好成功
或者第一次整就咁成功，
想影張相留戀
但次次影完後，
隔一排睇返啲相，好多都覺得：當初好食係好食，但點解依家望落唔吸引！
當然有啲影得好。但如果之後睇都仲覺得影得靚，個時通常都發左好多心機，搞左好耐先影得出。

喱張係一個好好既例子，影得唔錯，但其實綠色既菜為左張相既顏色先加上去，影完之後個麵浸太耐有啲太爛。

到底要點先可以享受美食又影到張好好睇睇既相？

唔好意思都要講 全部賣相都好核突下

仲要加個濕9水印

呢啲相有𨶙人偷咩

會唔會考慮下啲唔好影咁近
同埋上咗碟先影
一隻碟唔使擺到滿哂

樓主係女人？

你個影法好似老土左d 可以上ig參考下

1. 打燈，角度，構圖
2. 想影得靚要預左碟野係凍哂/唔食得，你只可以練好1 黎黎去去幾個setting 去影咁你碟野就仲食得

咁都唔靚？？？

唔記得講埋，你d 色好似無乜tune過
舉個例你最尾個幅綠色，黃色都唔夠sharp,無左你棵野個作用

同埋d 裝飾影完唔要係好正常。。。其實一般食物擺碟都有d 係唔食架啦

煮得唔錯真心
影食物相想靚 可以用iPhone人像功能

同埋唔一定高空影落去
有時側側地影都靚

有啲都幾好呀

樓主借啲意問實際想曬命自己煮嘢有幾好睇
點知當頭棒喝 被人串到一棟都冇

Tune下有冇吸引啲 其實啲擺盤都唔錯啊

唔好踢爆啦

我又未覺到核突咁嚴重既
核突親你唔好意思 希望你冇嘔啦

要7都係自己7好啦，唔好連累他人嘛

IG個啲太大陣仗影完都唔洗食

笑撚死

我覺得最後個張算係咁啦
除左調色仲有冇其他野可以救
我以後係唔係應該留多一份專攞黎影相
咁好似唔錯咁仲可以襯熱食

唔係樣樣野食都港女式高抄就靚架
影室內相最緊要既就lighting

你點整的

Send俾屋企人、好友我覺得大部分都唔會話失禮人既
但想要好睇啲囉⋯⋯有種色香味俱全既感覺

有幾張我覺得都還可以既
但好多都唔掂我仲要影左好多張都係咁7
我想曬命就post左上IG啦（只post過最後一張）
洗冒住係到被人串既風險曬咩

我覺得有自然光個幾張真係靚啲
但無個時點搞？

感謝可以稍為平衡被人話核突既心情

我覺得焗個張差咁啲咩咁，好似單調左啲咁
但另外2張，我都覺得算我影得最好既幾張之一

你地會咁諗 證明未7到核突 好彩！

焗嘢要整得靚通常係焗完之後上面再整色整水 可能加啲rocket之類嘅草
利申 唔係好識

Lightroom

google下3 point lighting
或者起碼熄左頭頂盞墱

人地廣告食物相有d 都唔食得既
專心享受食物好過

雖然樣衰，但好食咪得。

影得咁柒 唔使加水印啦

好多時係要上碟即刻影

試過等咗陣影核突到

爆哂框wo ching

構圖問題

白色o個兜睇見就覺得唔好食.......
較唔較色開唔開 filter 都係

其實係咪應該去攝影台問

tune到爆晒光 saturation爆晒變晒色 真係吸引啲
係有執相嘅必要 鮮艷嘅色同暖色調係會增加食慾 但唔係一味推爆喎

換下碗碟

皮蛋嗰張嘅角度唔得

個豆腐好得

整2set
1set食，1set影

係咁講最後果張最後果張
咁真係無張靚丫嘛大佬

其實已經好靚
我淨係識用電飯煲住餸

走去download啲影食物app啦，
影到啲食物咁嘅樣，見到都唔開胃

Foodie
如果想高抄開格線影